請白警 槍殺 大陸黑警

請白警 槍殺 大陸黑警

唔止謝sir，連er er er sir都……